機場示威 17 歲男生向警擲水樽認罪 官指會從輕發落 要教導男生重回正軌

去年 8 月有大批市民圍堵機場示威，其間爆發警民衝突。一名 17 歲男學生被指向警長投擲水樽，今（30 日）在東區裁判法院承認一項襲警罪。裁判官鄭紀航考慮到被告認罪及其年齡，表示會「從輕發落」，要教導他重回正軌。被告須即時還押，以等候感化官、勞教中心等報告，案件於 7 月 14 日判刑。

勞教中心仲話從輕

勞教 係咪即係同囚果D?

即時還押

又一個condom

勞改

就算有可能判感化，啲官都好鍾意拋啲青年犯入壁屋先
如果最後判沙咀都唔算輕

係呀 沙咀呀 專for男性